====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand vous regardez la configuration de l ’ espace de la région parisienne déterminée suivant de grandes directives générales qui est aussi celle du cours du fleuve , quand vous voyez la forêt de Rambouillet qui se joint par une série de petits bois à la grande foret de Fontainebleau , si vous regardez toute la zone forestière qui part de Fort Notre-Dame  : le bois de la Grande , etc . . . le bois de Montmorency , etc . . . vous avez là un certain nombre de bois qu ' il fallait respecter itérativement;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

